今日買升既，不配做香港人

大戶有人性既話,今日一定插

仲有幾分鐘，ig仲升緊，成班無人性

遊行完 無事發生 姐係局勢穩定
爆升

仲有5分鐘

肯定會插,已沽

大戶會支持香港人

大戶先係香港人

又燈

一開市彈2舊

已走call

遊行完 有事發生，阿爺維穩托市
爆升

升400

升到中午好收手

升450

今日直上30000不是夢

升500

貪心啲升多啲

升多d

517

升550